發覺身邊有部份人既思想好古怪

上完堂有野唔識，落堂問prof好正常
大拿拿比4萬幾學費，老撚都要問個明白，就算唔係面對面都會用email問，相信大家都覺得正常

但身邊有部份人會覺得，落堂問野即係比個prof覺得你唔專心，煩到佢，會扣印象分 ，所以就算唔識唔明都唔會問，佢地知我問問題仲會覺得好奇怪。

其實係我問題定佢地有問題

我覺得你覺得自己正常但又上黎問都好奇怪...

咁我真係覺得自己正常

你唔問prof識你老鼠

有D人怕麻煩，還掂個professor都講唔明，未費鬼事問

我都覺得你正常

我有乜唔清楚都會問清楚 有乜理解錯咗就仆街

樓主on9黎
咁少事都唔識解決
依家D 00後真係

所以我試過問佢地
乜你覺得堂堂lec坐最後玩電腦
落堂第一個後門走
Prof就對你好有印象 ？

第一我唔係00後
第二呢到無事需要解決

理科?

落堂問野好正常姐

agger
之前中學雞果陣有時會落堂時問老師野（我同其他同學都有）就會比人背後議論 乜撚野啊有唔識嘅野問清楚唔係好正常

係直程對你冇印象

總係有班on9會覺得好學勤力=on9扮野

有時候聽到一舊雲咁真係唔知要問乜
唔通話所有野都唔知咩
我覺得自己溫書整理下先好似好啲

問柒問題咪柒
問有深度問題咪型

我直頭會約佢喺office傾
痴線嘅 佢份糧包埋
有咩問題

睇你問咩
你問課堂以外嘅嘢就唔係上堂分心啦

佢哋自己唔問，見你問又會心理不平衡
覺得你最近谷緊成績
每次test完又走嚟講：「又識曬啦～， A plus啦～」
但邊有可能唔識都唔問
交咗學費㗎嘛，有人解答點都好過自己google睇一堆唔知等唔等使嘅嘢

你啲同學讀大學都成個小學雞咁

我身邊啲都成日咁講
但次次最高分既係佢地

咁我知喇，佢地一定心諗，呢條友咁撚奇怪既，咁撚簡單既野都要問

有d prof會反問你有冇聽書，有時問完prof叫我自己睇notes或者問返人

每個人既讀書方法都唔同既
只能夠求同存異